地心吸力會否令地球越嚟越細?

地心吸力拉陸地去地心

關你撚事

陸地有離心力去抗衡翻

創意台。。。。

認真：其實係會 恆星因為自身不斷爆炸 有一道向外嘅力抵消引力 所以先唔會萎縮 但當燃料用盡 引力就會佔優 粒星就會縮 變成黑洞/中子星

會呀會呀會搞到地球啲陸地愈嚟愈少 之後人類冇地方住架

sor 應該開喺成人台 細路仔唔啱討論

我就係咁諗

變左中子星仲洗唔洗番工

如果係太陽變 應該真係唔使返

我逾離逾矮，得返183

地球係恆星？

地球唔係恆星 所以個effect 好少/無

Gravity of Earth = Electrostatic repulsion between atoms

So no.

李露媚?